岩岩幫林鄭睇左個八字

好撚準

林鄭係二品官，省部級正職

正一品：正國級

從一品：副國級

正二品：正部級

從二品：副部級

官員財祿厚重之人。
初年運道未曾通，幾許蹉跎命亦窮。 兄弟六親無依靠，一生事業晚來整。

係中央角度， 林鄭係7品官

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

其實樓上係咪自爆緊

幾叻啵你

同你19樣

後生幾好運

咩係五兩六

個八字你點搵的?

係咪要重刷

屬雞，好準！

個網咩背景？
有簡體中文揀，
會唔會資料送中？

成為王嘅男人

骨重

我五兩九 但完全唔中

有福之人

下，林鄭七品咋？我六品wor

唔準

個官位仲大過林鄭

【三兩九】 利上近貴有福有祿之人。
此命終身運不通，勞勞作事盡皆空。 苦心竭力成家計，到得那時在夢中。

你又知佢幾點出世

好多都係呢個

冇呀， 都係0時

你係做入政府嘅能人

如果計啱時間扑嘢可唔可以生多個林鄭

假嘅我個八字天克地沖
有一年唔行衰運偷笑

【五兩三】 青衣貴人僧道門中近貴之人。
此格推來福澤宏，興家立業在其中。 一生衣食安排定，卻是人間一福翁。

唔準

你點知林鄭幾點出世

你點知係丙子時？

時辰都有分別喎
以前阿婆拎住本通勝遂樣教我點秤

same too

同你一模一樣！

重刷

中產格

你個時辰都唔準

same

一撚樣

我岩入我自己時間入去，同林鄭一樣窩，句野，唔準囉，我窮到仆街

Same ,幾月出世？

【五兩】 文武才能錢穀豐盛之人。
為利為名終日勞，中年福祿也多遭。 老來自有財星照，不比前番目下高。

辛苦命

on9
我同林鄭個八字一樣

【五兩八】 官碌旺相才能性質富貴之人。
平生衣食自然來，名利雙全富貴偕。 金榜題名登甲第，紫袍玉帶走金階。

秤骨講真邊到準
利申銀行retail rm 準備攬炒失業

叫我出家

【三兩三】 衣食豐滿貴巧藝術智之人。
早年做事事難成，百年勤勞枉費心， 半世自如流水去，後來運到始得金。
即係半世人都係白廢心機
最後負轆發達

咪咁敏感啦 5毛

有冇女朋友

【六兩三】 指揮太守萬戶封侯之命。
命主為官福祿長，得來富貴實非常。 名題雁塔傳金榜，大顯門庭天下揚。
唔準...就來U都Grad唔到

你屋企有錢

【四兩五】 福祿豐厚極富且貴之人。
名利推求竟若何，前番辛苦後奔波。 命中難養男和女，骨肉扶持也不多。

個個條命都好富貴咁

有條鐵 公屋窮撚
得個19 degree

無

其實係可以從呢到逆向推番你生日日期

辛苦命

呢個袁天罡斷命唔準要睇返紫微斗數/八字論命

同樣 4兩 幾千組生日日期
點推

【四兩四】 好學近貴巧智財祿富厚之人。
萬事由天莫苦求，須知福碌賴人修。 當年財帛難如意，晚景欣然便不優。

後面唔知，但第一句真係好準，對我呢D固執的人。
玩過好多呢D算命都有叫我凡事莫強求，唔通個天真係想我放下執著

輕骨格

前線巴

【四兩二】 兵權有職富貴才能之人。
得寬懷處且寬懷，何用雙眉皺不開。 若使中年命運濟，那時名利一起來。

兵權有職 完全睇唔明講乜

係你老母咩係到亂講袁天罡斷命係for fun玩下

推鬼到咩.......佢用出生年月日加埋計個重量, 有幾多個 combinations ar

我幫你老母睇左個風水寶穴兩邊山林綠柳小溪流水
好穴好穴

唔知算唔算準 我都係想老左去出家

睇唔明

我同你一樣，是咪就生日？

唔好亂入個人資料 你都唔知個網會唔會save低/用來做咩

【六兩】 四品官職榮華福壽財祿之人。
一朝金榜快題名，顯祖榮宗大器成。 衣祿定然無欠缺，田園財帛更豐盈。

仆街 我係唔係可以叫林鄭幫我含？

係
你快啲起佢出黎
全力恥笑

都唔應該將自己八字組合講俾人知我之前見連登好多人都講個八字時辰俾人知

拉

同一個鐘數出世既人條命差唔多
咪迷信啦

Same here

同你一樣

suck it baby

【四兩八】 官員財祿厚重之人。
初年運道未曾通，幾許蹉跎命亦窮。 兄弟六親無依靠，一生事業晚來整。
孤獨撚

收皮啦，話我好撚有錢？
屌你老母我窮撚嚟㗎咋
根本就唔撚準
呃鳩啲窮撚係咪好好玩呀？
仆街！呀！！！！

屌, 我quote 返最重係7 兩2錢 皇帝命, 有咩錯
係人都知唔撚準, for fun 啦, 咁你條P牌垃圾仔老乜撚野母?

【五兩二】 掌握兵權富貴長壽之人。
一世亨通事事能，不須勞苦自然寧。 宗族有光欣喜甚，家產豐盈自稱心。

【四兩三】 財碌厚重白手成家之人。
為人心性最聰明，作事軒昂近貴人。 衣祿一生天注定，不須勞碌是豐亨。

屌你注定窮呀真係

其實乜撚野叫性巧精神倉庫

個網個主人咪知
配埋你check個時間同係度回覆個時間
有哂你出生日期年月日
政府入電腦screen一下
範圍即刻縮到得幾個(平時新聞d元旦bb都係得幾兩三個，照計同年同月同日出世既人應該都係得兩三個)
仲要唔知個網咩背景(個網有得揀簡體字)

時事台好波

電氣仔 識分cpc同銅帶未呀

【四兩】 富貴近益生涯鼎盛機關之命。
平生衣祿是綿長，件件心中自主張。 前面風霜多受過，後來必定享安康。

係咪又係個d 100 個人，100個都讚到天上有地下無個d黎

姐係點，利申窮

請立即停止性騷擾手足，包括鏗鏘集個女學生

???

嘩,你唔講我以為係真嫁

傻仔

唔知

0時
子時

八字都知唔齊點幫林門奠氏睇

Same 枝卦典解

三十六歲由 “黃” 門 ，入藍。。。。 變紅 tim

黃絲變藍絲， 再變紅

我以為你地當真，唔係咪好囉

小師弟

【五兩三】 青衣貴人僧道門中近貴之人。
此格推來福澤宏，興家立業在其中。 一生衣食安排定，卻是人間一福翁。

仲供緊樓, 打緊工, 沒諗過創業

識一個長者都係呢條命 到而家退休仲係乜錢都無 得間公屋 你應該要重刷了

你又知佢幾點出世?

測埋鄧小強

Same

照咁睇你條命好差 簡單來講就係一事無成 不過信不信由你

睇黎我有潛質食軟飯

咁即係點
係咪要到中年先有d運

黃，一世都係黃，最憎支那

睇落又唔係好差既

我都係， 有才能嘅人， 但中年運先上

你知佢咩時辰出世咩

我命由我不由天

命主一生的處境就如驟雨裡的浮萍，受盡磨難但還是無依無靠，孤苦零丁。想要改變自己的命運，必須靠自己努力拼搏，艱苦奮鬥。

簡單來講就係唔好諗住有人幫到你

咁啱睇到呢個網有埋註解，我命由我不由天

機會嚟喇

短命非業謂大空，平生災難事重重，
凶禍頻臨陷逆境，終世困苦事不成。

【四兩六】 富貴有餘福壽雙全之命。
東西南北盡皆通，出姓移居更覺隆。 衣祿無窮無數定，中年晚景一般同。

姐係話我要移民

唔緊要靠自己

加油

移民台灣

即係點？？？

做警隊高層

冇咩人去靠， 咩都靠自己

大家命都咁好我都幾差下咁

屌你搵一d大師幫你睇啦，網上個堆幫你排盤係for學八字新手用。

有父幹

黎個命有分男女
男:此命為人品性剛直，做事公開有才能，不肯休息，六親兄弟不得力，祖業無靠，白手成家立業，末運多駁雜，不能聚財，好一雙抓錢手，沒有一個賺錢鬥，此命蜘蛛結網，朝圓夜不圓，做幾番敗幾番，只能穩步成家計，誰知又被狂風吹，初限二十三四，猶如明月被雲侵，三十外來恰是日頭又重開，終交末運方為貴，漸漸榮昌盛。
女:此命推為性情剛強，有一大志，遇事有始有終，不須姊妹相助，早運駁雜多端，財政十二三有危疾，宣閱書文，中年轉運如明月高照，丈夫和諧誰能到老，疾病皆除談事平穩，子媳多人可送終。

都幾準

個網好準
林鄭真係臭雞

我自己學仲好不嬲唔信呢d大師

你係二兩一重?

on9
仲以為你專業推算

一樣

紫微斗數好易學
不過要理解，準既話要深究
但大致睇座落既星都不離十之八九
對宮、沖宮我未研究到
主星座位大概都準.

鬼叫自己唔識 少少錢唯有比人賺下

搵屋企人個生日試下

身寒骨冷苦伶仃，此命推來行乞人，
勞勞碌碌無度日，終年打拱過平生。

我又屬雞

3兩2係咪廢d

子時嗰到點分？

我未見過有人二兩一
你介唔介意俾我睇下你命盤?

姐係晚年先好景

黃絲師父免費幫義士

時時台真係多ON9仔

依排D連登大法師唔講天機嘅

依個有埋解釋, 詳盡好多
但佢講得太好, 好難接受

終於見到有個輕過我唔梗要，我都得三兩一 大家一齊努力

【三兩六】 超群拔類乘巧智慧衣祿厚重之人。
不須勞碌過平生，獨自成家福不輕， 早有福星常照命，任君行去百般成。

93巴打

Wow 一樣不過冇父幹喎細個係屋企有錢住大屋，但依家老豆欠債住成家住公屋，仲要月月還錢個d

【二兩九】 才能客商守權達變智慧之人。
初年運限未曾亨，縱有功名在後成， 須過四旬才可立，移居改姓始為良。

姐係點

我係咪可以去死

【三兩七】 聰明富貴才能厚重有福壽之人。
此命般般事不成、弟兄少力自孤行。 雖然祖業須微有，來得明時去不明。

咁睇唔睇到 宇宙第一毒婦 幾時 被跳樓死 ?

一睇就知唔準

佢冇貴人命 但做到官

過多陣出世個啲好似幾正

sorry, 錯手負評咗

你幾月生日

真係唔覺

做咩咁問

yup

大家一樣
般般事不成

哇屌，正宗閪命種

原來我賤命

同我一樣 即係點解

【四兩四】 好學近貴巧智財祿富厚之人。
萬事由天莫苦求，須知福碌賴人修。 當年財帛難如意，晚景欣然便不優。

祿厚官職財祿榮華富貴之命。
一世榮華事事通，不須勞碌自亨通。 兄弟叔侄皆如意，家業成時福祿宏。
點解我仲咁撚窮

【三兩】 食有餘獨自卓立成家之命。
勞勞碌碌苦中求，東奔西走何日休， 若使終身勤與儉，老來稍可免憂愁。

屌 咪姐係窮撚命

一樣不過唔信

一定唔係省級先
武漢話比香港封關，林鄭先敢封小小
市級書記咋

時辰你點知呀？

同我一樣

【四兩九】 性巧精神倉庫財祿之命。
此命推來福不輕，自成自立顯門庭。 從來富貴人欽敬，使婢差奴過一生

比人點就有份

same😭

係香港地位比較特殊姐，直轄市的確係正省級

可能將來事業有成，唔少成功人士年輕時都好潦倒

【五兩三】 青衣貴人僧道門中近貴之人。
此格推來福澤宏，興家立業在其中。 一生衣食安排定，卻是人間一福翁。

最尾嗰句

RIP

好定唔好出姓移居嗰句解咩

有冇巴絲破六過七

姐係點

講到我條命咁好

有勇有謀威權富貴財祿之命。
此格詳采福澤宏，詩書滿腹看功成。 豐衣足食多安穩，正是人間有福人。

好都要努力，成敗都係靠自己

講得好咪好囉，哈

聽聞係每一個年/月/日/時辰都有唔同嘅兩數
然後加曬一齊得出嘅總和就係自己個兩數

其實以前定位上黎講係副國級，不過班友自降身價，降到變市委

之前有個電台節目叫講東講西

都有講過條臭西先天命格好好命

不過後天人為做西左自己

自作孽等天收

【三兩三】 衣食豐滿貴巧藝術智之人。
早年做事事難成，百年勤勞枉費心， 半世自如流水去，後來運到始得金。

即係點

得寬懷處且寬懷，何用雙眉皺不開。 若使中年命運濟，那時名利一起來

【4両9】
一生為人福宏名，心茲隨君顯門庭，
容貌美麗惹人愛，銀錢富足萬事成。

希望真係佢講到咁好

我都係呢句 姐係點
有冇人解釋吓？

仲信呢d假道學
唔準就話人學藝未精同中國武術一樣

呢D野都係安慰吓自己好啦
認真D做野
想做老細既自然會去馬
靠風水上位真係唔安穩

見到佢兩個仔 要大大聲講：
萬二蚊，你老母係雞呀！

央你老母咩

嗰個共匪嚟㗎，認賊作父

去多啲青衣

我地一齊重刷

此命般般事不成，這個般般並非一般，而是目標與計劃。第一句就是說如果做什麼都要定目標定計劃，那麼這個事是成不了的。弟兄少力自孤成，這句是說你並不想依靠家裡的弟兄姊妹，但並非說不能依靠。雖然祖業須微有，這話是說你從祖輩那裡得來的財富並不多。來的明時去不明（應該是這句並非去的暗）這話的意思並非敗家。它說的是錢財怎麼來的清清楚楚，用的時候就不清楚，其實這並不是不好，而是說你不會缺錢用，用錢比較隨心，不需要鑽到錢眼兒裡去。這其實是一種境界。

利申 上網睇

除左第一句
全中

真
有心做嘅嘢都做唔成 無心插柳柳成蔭
又大花筒

我唔知你一唔一樣
第二個網睇

七兩二係算唔出，個system根本去唔到七兩二最高去到七兩一，如果有七兩二一定係毅進制計錯。

除左去過青衣機鐵站，未停過係青衣

我都係呢個
但唔覺家產豐盈

你個貴人係青衣

個網冇一句係踩

我男朋友5両7

頭兩句唔明，但係我窮到仆街喎邊撚度富貴

【四兩三】 財碌厚重白手成家之人。
為人心性最聰明，作事軒昂近貴人。 衣祿一生天注定，不須勞碌是豐亨。

屬雞

冇8字點算

【二兩八】 自卓為人才能近貴之人。
一生行事似飄蓬，祖宗產業在夢中， 若不過房改名姓，也當移徒二三通。

睇唔明添

咁佢「一生」會唔會好短暫？

覺得呢個唔準

8字一樣，性別一樣，但生係唔同嘅家庭就會有唔同嘅遭遇，再加埋d前世今生嘅嘢，所以當玩下算

四兩一

做到特首八字一定好啦

姐係點...

唔驚比人賣資料咩 咁多人去玩

會唔會国家當中癴扮係書記正二品

特首只係從二品？

咁你係咪真係容貌美麗先

居然會有一樣

又幾中
衰到依家
每次幾努力都好 開頭幾順利都好
每次臨門一腳一定出意外
希望真係三十打後會好啲

係咪代表唔洗做

其實係好定唔好

林鄭女嚟 你簡咗男

應該算中上吧
其實我之前都去算過命，講d野都基本一樣，話我要離開出生地工作，中年40歲左右開始行運

終於有人同我一樣，上面個個都勁高 不過我又唔覺得自己命差

我都唔覺自己差睇埋紫微反而我覺得自己好好

好多人條命都係要到中年先好
一路好到尾同差到尾好少有
黎到見到有個極差，好想睇命盤研究下

姐係點？

認真mood
好過好多人架啦
至少你錢財算自由
巴打應該搵得下錢

【四兩四】 好學近貴巧智財祿富厚之人。
萬事由天莫苦求，須知福碌賴人修。 當年財帛難如意，晚景欣然便不優。

果然係窮撚格

住緊公屋, 大家點睇

樓主個個其實叫稱骨
稱骨越重稱越好
六兩一好重稱
多數人重三至四兩左右
你個個都唔洗點解啦，好命水
男命：為人心秉直，聰明利達，心善口快，有才能
見善不欺，逢惡不怕，剛柔有濟，事有始終
早能寬大而能聚財，祖業如舊，六親兄弟有靠
自立家計出外更好，二十至二十五六七歲有險
三十開外古鏡重磨，明月再圓
巴打係未未幾有人緣？

如果想知多啲同自己有關既野
除咗稱骨，仲有四字斷終身
另外紫微斗數都可以睇到好詳細奇準
一般有興趣都可以自學研究到

可唔可以幫我解埋
睇返#274

佢係年月日時分數湊埋一個數
但唔會理柱之間有乜相沖克害

人緣一般啦冇乜朋友 但覺得自己唔似咁好命格 至少呢一刻係

七兩一暫時係我睇過最高既人
你問下屋企人你既出世年月日時是否同你既數據一樣

稱骨睇唔哂的，佢大致講你一生運程
想睇到仔細啲我建議研究紫微
但你同屋企人關係應該幾好？

我依排都有個機會比我去外國好似又幾準咁

問過, 最好笑係我細佬得三兩幾, 但明明係喺同一個家庭出世, 屋企仲要窮到仆街

如果一樣你介唔介意留低出生年月日時
想用紫微幫你睇睇

屋企人關係都唔算特別好所以我先覺得唔似咁好命水嘅人不過我得閒都睇埋紫微嗰啲先

有無人睇完條命係差到仆街

tg？

咁奇怪
你問下屋企人出世時辰
唔同時辰會有好大分別

Del咗，暫不用
有無其他方法
時辰正確嗎，知唔知自己幾點幾分出世？

係呀 由佢哋嘅命運睇到佢哋嘅生日同時辰 再hang入各醫院既出世資料（未計外國出世 ）再進行分析研究就會起到佢底

自身

聰明富貴才能厚重有福壽之人。
此命般般事不成、弟兄少力自孤行。

呢兩句咁矛盾嘅

我屋企人同我講返個出世時間 除非佢地記錯

如果你地係輕嘅唔撚使擔心！
我六兩三，但屋企窮住公屋，老豆負債全家還，人工萬頭，連大學都冇讀

利申：吹水死全家

Thx!

巴打應該係考順仔
幾鐘意文學藝術個類
但個人比較懶、有依賴心、容易感情用事
父母係未對你幾嚴？

我自學研究的
幫咗個巴打睇先
佢話準再幫你地睇

好，明白
你個環境好過好多人了

AboutTime巴打 我想問下
其實八字呢家 我搵唔同人睇 有唔同解法
咁我知信自己先係重點 但真係七分天注定？
成日啲人話 命盤唔岩就唔夾 咁會點架？
好奇一問

希望係咁可唔可以請ching幫我睇睇紫微？有冇tg或者咩方法可以同你交流下？

Same...

中呀, 再講下吖

我可以開post幫大家研究下
想問係全中嗎？

自身, 事業, 姻緣, 其他我全都要

好，中了
留下一條令你煩惱的問題吧

聽日同你詳覆
是否有令你苦惱的事情？

感情用事方面
我係一時理性, 一時感情用事
不過其他都好中, 我真係好撚懶, 興趣嗰度都好中, 好中意詩詞歌賦

黎個有後話﹐最緊要唔好放棄
中年會較好的

都好
我諗諗先，騎劫咗樓主個post
可能破例開post

苦惱啊 可能個人好迷信 所以睇完八字夾過命盤
感情上話唔夾就放棄？ 學業又係咁講
想知 係咪自己掌握唔到命運 只係跟住劇本行

但有點遇才不遇的感覺，對嗎？
八掛一問，你面是否多痣？

絕對唔係，如果你迷信的話不建議你再睇命了
因為你越睇會越跟住命盤走
我開頭都有黎個感覺，越睇得多先知
知人地點解會話睇命會越批越簿
有部分人會嚇親自己
同埋命盤算係戲本
但你係主角可以隨時改變你既演出
改變你既行為、對白

有無巴打可以幫手解吓？

支持開post

係自感有少少類似懷才不遇嘅感覺, 不過唔敢自稱有才
主要因為覺得喺有文采真係一樣冇用嘅才華, 同埋本身自己幾中意睇下兵書, 一過一樣無用武之地

塊面頭先照完鏡見到7粒左右

我都覺 我睇左2次命盤 一開始係覺得哇只作參考都好呀
個個人又真係講中 之後經歷過分手 再睇
就話唔岩 就開始諗緊 係咪我自己跟左個命盤黎行
好似點改都唔得 之前睇過話我無讀書運
咁一直讀書唔好 想講都係無offer 搞到不斷地懷疑人生

多謝支持
但要諗諗先，唔想一野俾人起底

係呀，因為你粒文星落陷了（無記錯的話）
你留低一條令你苦惱既問題再幫你睇睇吧

支持你啊Ching, 暫時都好準
不過我以前去台灣旅行貪得意一次過算咗幾次命, 雖然我信人定勝天, 但想問下係咪真係會越批越簿?

我都係無讀書運
讀個科唔掂，但出黎撈就掂，係幾奇怪
無讀書運既話都唔洗擔心
試下睇開啲同個心要堅強
唔好放棄自己
我試過有科有溫書背哂啲terms
Miss睇好，考完仲同同學講黎科實掂過粒六啦
吹水科黎，唔會唔合格只係睇高唔高分
仆街，出到黎fail咗
完全唔知死係邊part
但都成功畢業，係間中要retake啲科⋯

同個淋病一鳩樣。。。

想問下文星落陷代表啲咩
煩緊學業同感情問題

讀緊nursing, 上個sem最重要嘅physiology只係啱啱好合格, 唔知嚟緊讀唔讀到落去

感情就中意咗個女仔6年, 但畢咗業少咗好多機會見佢, 佢現實見面嗰時就會主動聊下我(不過一年同學聚會見得幾次), 不過WhatsApp就幾冷淡下, 雖然叫秒回, 但send比佢嘅message成日灰剔, 想知我究竟仲有冇機

我都一樣

算命真係會中毒令到個人好迷信
當然前提我係無咩自信既人 所以就好信呢回事
我覺得 命運呢回事 好似真係好難掌握到

如果你嚇親自己會有機會
我格言係塞翁失馬，焉知非福
要信自己，唔好放棄，放棄自己既話無人會幫到你
戰勝逆境

識人係呢句 身家上億 自己賺過千萬一年

冇嚇親呀, 本身都只係當參考同打下飛機用, 尤其是頭先個七兩一我真係得啖笑, 都係拎嚟打飛機算

不過Ching你真係準, 所以先keep住問, 希望你唔好嫌我煩

佢係鬼丙子時

你要看開點
看開點可以幫到你
我睇下開唔開post先
開post請你留資料給我幫你看看

以前好易通有個紫微斗數，我覺得都幾準

啲人都係叫我睇開啲 唔好咁執著
但我個人性格就係咁 就算知道要睇開啲 知易行難啊

改心態先可以改變命運，尤其感情方面

不過心態先係最難改
好似有啲女人容易離婚因為八字睇到本身自我中心，少付出
（印比旺，財官弱）
遇到個大運容易離婚（可能食傷旺）
食傷旺係指自己會挑剔另一半
咁改變個心態，唔好乜都剩係睇到對方負面嘅嘢
講嘢之前諗清楚先
咁咪容易啲避

有啲個命格容易做人第三者
咪審視下自己擇偶過程
通常係背景性格令佢容易畀呢類人吸引過去
咁咪要改呢啲性格先得

咁多人 四兩一

改心態先係最重要 明嘅
人總係要keep住進步先可以吸引到更好既人
但我想問下 如果真係睇到命盤唔夾 格硬一齊或者比錢去改 咁又係好咩？我成日聽到人講可以改 咁之後會唔會有咩唔好

唔好害人啦

好多時算命會有袁天罡+邵康節斷命

唔係聰明 就係有錢
咩玩法

四兩一

睇番樓上 好多人都係四兩一

【六兩七】 英名冠世萬國來朝之人。
此命生來福自宏，田園家業最高隆。 平生衣祿盈豐足，一路榮華萬事通。

求解
田園家業係咪叫我去耕田

利申 廿幾歲被選中既細路

我又唔覺得咁係"進步"
只係明知呢條路咁行落去會中伏咁緊係行過第二條路
八字"唔夾"呢個講法好籠統
可能係少合 ，或者睇到容易鬧交
可能係大運唔夾（EG佢下個運係會發達但你個八字個老公係會窮）
前者可以有嘢做，可能分房瞓，聚少離多，或者一個返shift一個朝9晚5
後者基本上冇咩做到

更加唔信加錢有幫助 （剩係幫到個師傅財運囉）

等ching開post如果可以tg到更好

所以 真係比錢人賺係傻豬豬
我成日聽啲人講感情 明知唔夾都係會繼續
一係就傻豬豬撞埋個頭埋去 好想了解下
究竟每段感情既出現 係咪一早就睇到

【四兩八】 官員財祿厚重之人。
初年運道未曾通，幾許蹉跎命亦窮。 兄弟六親無依靠，一生事業晚來整。
意思姐係窮毒撚一個?

【二兩九】 才能客商守權達變智慧之人。
初年運限未曾亨，縱有功名在後成， 須過四旬才可立，移居改姓始為良。
二兩九有無人輕過我

【四兩九】 性巧精神倉庫財祿之命。
此命推來福不輕，自成自立顯門庭。 從來富貴人欽敬，使婢差奴過一生。

黃絲風水師 免費幫義士

要40歲後先有成就

睇到機會，出唔出現睇個人
有啲人有機會，但日日匿喺屋企唔出街，每日剩係返工放工
咁咪有機會都唔會變感情

同你一模一樣句嘢

我同你同一日出世？

四兩一 上網睇到 47歲有大劫

姐係會生痔瘡

而家做和尚可以買名牌㗎

又窮又霉又chur唔覺有咩準

屌 點解我同林鄭段嘢一樣..........

用virustotal check有無毒同script
再用wireshark check package destination

小小準，佢話有小小家業，現實係被政府收埋間屋，都算好易信人唉！

屌，同我一撚樣

有八字仲唔落佢降頭？

me三品官職

係咪遲早會大過林鄭